港鐵其實係唔係俾人HACK？

ISIS 會唔會承認責任？

幾時到特首辦？

港共會話係藏獨、疆獨hack既